究竟由幾時開始炒面王入面竟然無叉

無叉用我用隻手食呀

炒麵唔用手食 點食

我用開口